[策略]以後遊行狗鐵夠膽封地鐵站既，即刻全民轉入機場散步！

連續兩日，都係有機場活動時遊行就開綠燈批準，廢話唔多講，機場真係好明顯政府春袋黎。
而家狗鐵夠膽死玩賤招封站，我咪入機場散步囉，有種封左機場線佢

讚成
唔讚成

推! 825見!

春袋呀

而家係我地香港人揸撚住佢春袋啊，你地明唔明啊

絕對贊成

狗鐵你夠膽就繼續封啦

[唯獨不要半途而廢][正能量撚]我地絕對唔會放棄 除非達成五大訴求！！

幫推

push

推

留名等睇狗鐵封晒全港各大中轉站

狗鐵你聽日夠膽就試下封

推！！！

啱啊, 地鐵要比代價佢.

正

點解要有條件？

今日行完入

推！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不嬲都話機場先係重點，出面成班鬼係都避而不談機場

就算堅持行，行完都一定要入機場

行完先入都日落啦，你最多影響夜機唔夠化算

825！！

揸春袋！

825

推！

唔入機場
出面坐車排隊塞得唔得

講真青馬已經夠做，去到機場島先開局會冇晒車龍cover

支持

咁人地咪要全面封站

已“追蹤”樓主

最重要是齊心
有默契

機場喎

唔係唔讚成機場係春袋。但係揸春袋，一係唔好揸，一揸就要揸到佢投降先好停，唔係話得閒揸佢一下就算。既然你知機場咁重要，你要揸得佢一陣間揸佢唔死，佢一定會返咬你，攪到之後無得再揸。要等時機呀明唔明？

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

Push

推!

01已出消息指今日狗鐵極大機會封荃灣線

封鐵去機場、畀黑警追打去機場、畀黑社會追打去機場、罷工罷課去機場、條氣唔順去機場、總之要去春袋國際機場

Agger

等睇封雞場快線

借個靚位

今日警員家屬遊行，如果林病照扮睇唔到，最理想結果係…

on9你去就有機會，唔去就冇

p牌仔死開啦

就算有禁制令味又係照去，同反對通知書有咩分別

今日會唔會封葵青美孚站？

咁驚搞機場

講得好！！！！！！！！
一有咩事就入機場揸春袋

PUSH

春袋

入機場，揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

點解機場post 成日沉??

721

贊成！（唔係讚成）

入機場

9月1 入機場

封啦封啦

pp

真係封左！大家好去散步了！

封站就入機場！

支持 推

封站入機場啊屌！！！

圍魏救趙

死狗鐵，睇你可以玩到幾時

封機場線咪齊齊搭巴士

贊成

入定唔入 時間

已封
入得

封左鐵 機場呀！！

入機場

乜柒都入機場就岩

入

825荃葵青
91機場

曾偉雄正式出任聯合國幹事

幫手推 連仔都唔知搞乜不停畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

去機場

去

P

推 機場

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

長期觀察吓機場post 會否沉

好！

香港電影欠香港人一場革命